大家返工既開支係幾多？

岩岩畢業出黎做野
今個月開始記低番工用幾多錢
星期日無出過街
去到就黎月尾竟然加加埋埋食飯搭車都用左3k
真係好撚灰 工時又長又大壓力

0
番工位置屋企行落去1-2分鐘
Lunch都係老細比
利申 幫屋企打工

早餐, 午餐 來回車費
3k. 差唔多啦

夾夾埋埋500幾

3k唔多啦，搭車都過千啦

每日$70左右

平均一日食一百，搭車撘三百

當你搭$1000返22日一個月
平均一日$45車費會唔會太貴

搭車7蚊
早餐15蚊
食飯～50蚊

一個月～1500蚊

新界過海咪要囉

係囉 有咩出奇

每日百二三蚊

天水圍去香港仔呀
工程撚無得選擇

二千零蚊左右
早餐加午餐盡可能係70蚊內
車錢12蚊來回

你咁講又有d道理
但覺得一出糧就打個7折

我放假係屋企煮一餐都唔洗10蚊

放假食屋企

每區食飯既價錢都唔同, 你話呢

自己帶飯另計

唔鍾意帶飯，lunch 都要留響公司好灰

我都唔鐘意帶飯
番熱野唔好食又冇營養

搭車早午餐每日80蚊左右一個月1600好似都唔係好多

我都出黎做野無耐 平均用2200 我覺得算係咁 但儲錢真係好慢
如果你地每朝行15分鐘路 可以慳3蚊 你地會唔會行

3蚊就唔會啦

一個月坐車食飯二千多少少

點慳都冇用 過海好貴